[集思廣益]啱啱跑完步 應該食咩好

本身約咗我朋友一齊食
點知跑完佢話屋企煮咗佢飯要返去食
而家一支公 十分最肚餓嘅話有十分
我應該食咩好

腸仔

屎

啱啱跑步唔好食住 等一個鐘

蛋

最尾食咗吞拿魚手卷
但唔記得影相